禁酒條例 =瞓覺會夢遊之後唔小心同肺炎患者博野， 所以禁止瞓覺

呢個真係有史以來見過最廢嘅比喻